希望各位手足過左區選先做野

區選係最接近普選既選舉，市民可以憑自己一票反映大家對警暴既意見。今次區選如無意外建制派一定輸嫁啦，不過就唔知輸幾多，我諗大家都想睇下做左半年運動，民意到底實質去到一個乜野既地步，到底建制輸到底褲都無，定係只係輸少少。
我懇請各位手足，係區議會選舉完之前都停一停行動，唔好再製造任何藉口比建制狗同林奠去取消區選。我諗盲既都知建制派班冚家鈴好想取消區選，到時真係cut 左區選，共產黨分分鐘釋法話現屆可以做埋落去，直到區選再次舉行，你地唔好覺得無可能，共產黨連車死學生都做得出，真係無咩做唔出。
希望手足聽聽和理非小弟既意見，暫停所有行動先，直到區選完為止，之後你地想點都得。經過Poly 呢一役，我相信勇武都要休息一下，再計劃一下之後行動，所以暫停行動對和理非同勇武都有好處。

請善用不推文回覆

你係邊位已完?

你地班友有乜point 先，反對都回應一下

我有份投票，我係香港人

但大家話區議會係冇用

有冇唸過輸左點算？

唔會理，救理大先

姐係投完都改變唔到d乜

其實話無用個班人姐係唔相信呢個制度，但區選真係一人一票發表意見，係確確實實既民意，班建制撚無可能再話500萬支持警察，即刻收荷蘭叻皮。

唔好再發夢你有民意個仆街政府就聽。
中國用軍管.

師兄，睇返你過往紀錄，你意見係極之非理性，如果中大手足聽左你意見，佢地死撚左啦屌你。

呢次official 既投票，政府無得唔承認，要直表回應。

其實冇區選又有咩所謂
港共都可以用其他借口唔比選唔想比建制輸太慘就真

岩既
諗下全世界邊個最想今次區選攪唔成

所以先要做多d 區選既宣傳，叫人出黎投票！

投係要話比人知香港人既態度
區會贏都唔可以鬆懈，因為係爭取番我地應得既野
重有立會，重有五大訴求，重有為義士平反！
呢星期可以有低調行動，但唔可以停

無人做任何騷亂，佢用任何藉口取消區選，佢都會比國際譴責，到時國際對港共政權孤立就更大。

可以做多d 文宣工作，多d 宣傳。

原來你都係守城黨黎既

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

push

Agger!!
Push過區選!

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下